各位鼠奴如何抗寒

我就痴暖包用布包住放籠底

冚家炸田鼠

之前問過獸醫，話放暖包會搞到屋仔同出面溫差好大，會仲容易病
畀多啲紙棉鼠鼠就Ok了，唔好用棉花

carefresh 驚粉麈勁

炸撚埋你全家餵支那豬呀on9

暖水袋放籠底
晚上開暖風機

很漂亮

自